[推到完場] 巴塞隆拿 對 艾拉維斯

19時間 4:15am

你睇5睇

時間西到

又開完訓教

結果都係開po

Hi lm

樓主好ja

lm

留名看小丹

又開始賣笑

繼續燈

應該睇

依家睇緊車阿，個時間真係半天吊

又睇緊車又睇緊蛆

根度斯其實都唔錯

第一場西波

係咪又係出番上季個陣

睇完車對阿但巴又未開波

睇sms vs mertens

fifa？

應該

馬會派錢

原來未出
或者睇卡蘇拿

我決定恰陣先，驚陣間睇睇下捱唔住

西時間
點挨到4點呀

今次我撐丹
入丹我信

羅白中場？

roberto 打中場

應該係 442右中場

拉仔咁快打正選，但古竟然無

隻so9 仲出 出malcom 啦

70分鐘換入古 收硬錢喇

me打中場
搞到我好想睇

蘿蔔頭打中場

收爺喇
用實力bin你c

442

咁貴簽古天奴返嚟唔用佢打正選托柒咩

天才領隊

希望

咩陣黎

準備

拉

達仔好撚型

第一場就輸

433 羅白中場

咁多廢青嘅

有冇電話link

美斯

羅白

佢失左幾下

下場番右閘了

卡山頂唔住

醉咗

慘

So9

估撚到

點解我仲見到so9係場上面

咬咬

你幾時產生佢會落bench嘅幻覺

佢識幫華帥含

對面仲入肉

見到蘿白頭打中場 有種講唔出嘅開心

丹比利果下射啦仲俾乜鳩

美斯唔返中場 中場真係完全冇創造性

下一球係巴塞第6000球，要踢刷鞋波呱

So9係咪搞事

佢射乜9

So9屌你老母

so9

So9想傳定射

遲左廿分鐘睇

深夜西波 又要睇老鼠拉龜

中鋒做唔到野

催眠足球

實際上你冇損失啲咩

冇損失

都幾多真巴

踢乜9

笑左

丹拎波嗰陣完全冇人跑

咁快傳做乜

無球跑動係隊波買少見少

美斯hea到

好似蛆記個場，小勝吧

傳多啲畀dembouz啦 其他人都懶到出汁跑都唔跑

拿拿臨換古出黎啦

中場好唔掂

仲有阿瑟

semedo又係咁樣 成班友喺度睇戲 都唔接應一下
由得semedo孤軍作戰

贏撚到咩
美斯未放完假

中楣

美欺罰波最有威脅

屌。。。中柱出

鳩messi

條柱係咪由上季開始同美斯有仇

B隊會唔會勁D？

差d

丹

中柱

廢丹
推多下啦

丹好禮讓，想留返6000球比球王入，一定係

冇計 dem左腳麻麻 佢都係啱踢右邊多啲

原來係用右腳 咁真係佢嘅問題

So9 家下鬥敗家？

So9真係黎搞笑

想點

佢左腳係preferred foot啵

So9屌你咩

馬戲團？

想學細佬

想學做後備

想問大家有無link

岩岩個組織

買咁多人都係踢得咁屎

真係DUM心口

dem

個組織

Malcom>>>dem

半場完

場都冇上過

丹仔加油

點解你地咁前
邊條link

換malcom爆下射下啦

求link 死左

華狗d波好悶

屌 買完啲新人又唔出

下下燙前線爆邊

廢撚到人唔笑 狗都吠

成功起左身，上半場點？

右路又無人
唔知踢緊咩

羅白踢中場麻麻 so9 依舊垃圾

So9
不如malcom sub so9 messi打st
效果可能好過宜加

因為右邊係美斯呀嘛 美斯一定會去中間

半場未完古已經熱身 希望換走so9

古/馬入替so9

阿瑟入替羅白

換羅白啦

唔睇都無損失

羅白返去右閘，換走施

羅白踢翻右閘

施

古

Aka default陣

屌你so9

換施美度 留羅白頭

sor9真係廢到無人有

So9真係亂9嚟

So9幾時走

走啦so9

達

達子瀟到

型撚到

啱啱先見到達子剪左頭髮

原本個精靈頭型啲

Alba射撚完未

我都覺

和味濃

嗰啲位無得傳啦

So9到底有乜作用

So9好廢

so9又傳閪波

So9傳控射全部都仆街

發放笑料

失分味濃

主場 0-0 唔係掛

一諗起成季都要睇呢啲閪波

so9掛靴啦

唔換走so9...

屌你老母啦so9

達子控傳都好過so9

下下到so9都斷

So9咁樣踢巴中鋒真煲笑撚死

So9同賓周馬真係鬥廢

So9係咪已經冇氣

罰球叫糊

So9傳波係咪0%

Messi goalllll

都係美斯

Messssssssssssi

場場屈罰波唔係辦法

我美

屌作老母，下下要美欺罰球救世

美斯！！！！

點解我咁慢
仲未入波

過幾年無左美斯嘅巴塞會點？

咪係
陣地戰完全無套路入波

Messi

世界盃見人射地波
佢又真係射入

當你地等佢6000球
好啦，各位師兄弟歸位啦

6000

又要靠美斯

參考依家蝗馬

又係美斯carry

美斯!!!

Messi!!!Messi!!!Messi!!!Messi!!!Messi!!!Messi!!!Messi!!!Messi!!!Messi!!!Messi!!!Messi!!!Messi!!!Messi!!!Messi!!!Messi!!!Messi!!!Messi!!!Messi!!!Messi!!!Messi!!!Messi!!!Messi!!!Messi!!!Messi!!!Messi!!!Messi!!!Messi!!!Messi!!!Messi!!!Messi!!!Messi!!!

好喇大家都可以瘋狂入波喇

有無手足一齊集氣 so9換Malcom

又中柱

柱

入完第6000球好入多幾球啦

又幫華狗吊命

Lm睇so9踢足

柱男

雖然多數陪企 但右腳位企古天奴會唔會合理啲

罰球易過12碼

So9真係無球傳到架

繼續柱男

人地有球王摩迪、未來金球伊斯高、勁過同齡美斯嘅阿辛斯奧

美斯係咪可以踢到36歲

Malcom打翼

其實禁區外既傳接做得唔錯

行行企企又輕鬆入波

華dee係咪又唔變陣
直到比人追和為止

唔換so9真係無天理

美斯d運真係好差

仲有不死王卡斯米路

成精咁 吊高波果球真係差少少又入

丹good try

美斯去中間咪得

美隊偽9左馬右丹
So9沖涼

剩係射罰波都夠做

跑唔喐都仲有罰球

不過都係好懷念佢過哂啲人入波

丹嗰球入埋就靚

老了

丹差少少

鐵血隊長拉莫斯、25門神古圖斯
粒粒都係天王巨星

佢地唔識老？

上面話參考依家蝗馬吖嘛

人地送俾你都唔入

sor9

Sor9

大大聲屌咗出嚟

屌！

So9 咁都唔入

屌
落後備席反省吓啦

屌送埋比你都唔入soO

番烏圭耕田啦

生性啦屌

想睇古一招

So9走啦

呢啲波好影響士氣

死撚左去啦so9

根本射埋個龍度 入條撚咩

達仔>>>>so9

人地走牙朗，都係當家球星嘛，儘管睇下佢地會點。仆街嘅就唔好學。

上季佢有次射極唔入自己爆衫，之後就發憤追返

射到佢無曬信心
但又唔換走佢
呢樣野要loop幾耐

旁證on9
下年先舉啦

阿瑟

Arthur首場西甲

同fifa啲濕鳩球證一樣

恭喜然錢

換走so9啦
Arthur頂古
古左丹右啦

佢地走咗都仲有西班牙未來龍骨喺度，巴塞

買咁多人換得一個人 華狗

賭 20萬啦

佢根本太過保守

救心

長追都得

你後備入黎架
換咗杯麵同丹

而家換剩一個

買埋so9什麼事情都沒有發生

會然吉夫奴幾時找數

仲有一個 印花

對面右中堅幾勁

講個時換得一個 講完75分先換第2個

古代

場邊個兩個企完未
換人未啊華dee

A. Vidal換SO 9未

吉代

So9想用手

so9老了

古又射龍

得返美斯傳到呢啲波

唉 屌

yeah

古一招！

古一招

Goalllll

2-0

吉一招

古一招禁區版

回比美斯入左啦

我好痛苦啊

古！

即刻入波

補返數

要一招位先入到波

對面個龍幾勁

一招

場場屈古一招+美欺罰球 華狗又然

古子真係好撚勁

廢又點 又踢足

個射波姿勢真係好好J

AV

古
屈機

Av

so9好慘 斯負老人家

亞瑟王出黎幾分鐘就有助功

Arthur一落黎就有助攻

中撚咗

幾型呀

So9 你都係算啦

真 下下都係靠個人能力

So9可以接黃子華班

後備 >>>> 正選

超級大傻仔

SO9呢2年真係極速回塘,乜都無晒,鬥心都無乜

咪撚傳俾so9啦

屌你個慢鏡

巴塞真係無辦法陣地戰破密集

R4補影帝個位 av唔係防中咩

華狗雪佢幾場嚇下佢啦

同上年牙朗360有得fight

而架力架勁 so9賣笑
malcom無得上 下場換so9俾佢正選啦

點解唔心口控下再轉身射？要倒掛

應該係踢返保保個位

型囉

佢仲happy
坐個半鐘又袋幾十萬

控撚到咩佢

So9怪腳時不時有驚喜（以前）

心口控完個波都出左界

心水好清

咁都好過場場10打11

咁我寧願要保保啦識入波

有古一招同黑人 so9會輕鬆好多
相對表現會失色d

雖然贏波，但個感覺似食左成晚屎

對面守得唔錯 同埋個龍幾勁

3:0

美3:0

美斯埋齋

1:0之後都幾好啦

輕鬆咩

美

6002球

GOAL!!!!!!!!

So9攞尾彩

你disregard so9啲波其實ok

So9有做野了 巴打要豬錢了

下埸又有得出

我都想講，但一講就3:0，唔讚得

訓得 各位早抖

90分鐘閪波 補時1助攻
下場又正選 Sor9

對面無得死守
一定好好多
而家個問題係入第一球好難
難在完全無套路
得個人能力

以後讚多啲對面

4:15波係其中一個原因，so9係最大原因

無傷無牌進下第二輪

無錯